【撐警大行動】

嘩！你班黃屍真係離晒大譜！
居然揾鐵枝隊警察！
抵你哋俾警察打！
警察打得好！
打醒佢哋！

唔好兇我，我要見律師，我無嘢講

做咩啫你

見NOW有播

睇緊連登

個report制係邊 lol

推

麻煩各位順便幫我推埋個post
警察哥哥辛苦了

警察喺FB開嗰個Post，麻煩各位唔好比嬲嬲

入去警察個page
㩒3粒點嘅icon